<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="content:content" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>О нас</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>about</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"><value name="inside-image1[1].jpg" description="one">iblock/a24/29v032nozqxhebu12s120elgjx7idgli.jpg</value><value name="inside-image2[1].jpg" description="two">iblock/bd1/jvfteurngkt0ruk9mljqnx548e46cltb.jpg</value><value name="map2[1].jpg" description="map">iblock/49c/dxrq7y90ptd5p3be105195twtbuytp6v.jpg</value></property><property name="text"><value description="about">Все вещи созданы в штучных экземплярах с вниманием к каждой детали. Идеальный крой и трендовые модели в Pantone сезона, современные и качественные ткани.&#13;
&#13;
Мы ценим эксклюзивность, которая помогает нам подчеркивать вашу неповторимую индивидуальность.&#13;
&#13;
Мы научим вас виртуозно играть со стилями и создавать casual и sport-chick образы и быть всегда одетыми по dress code офиса или любого светского мероприятия.&#13;
&#13;
Мы не гонимся за массовостью.&#13;
&#13;
Мы покажем, как одежда формирует стиль и декламирует ваше Я окружающим.&#13;
&#13;
Наши стилисты помогут вам не только подобрать вещи из наших коллекций, но и составить аутфиты, миксуя новые вещи с имеющимися у вас. Вы не приобретете у нас ни одной лишней вещи, которая бы не подходила вам и не вписывалась в ваш гардероб. Осознанный шопинг под контролем стилистов ELEN DAN.</value><value description="map">&amp;lt;h3&amp;gt; Москва, ул, наб. тараса шевченко дом 3, корпус 3 &amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt; В нашем магазине представлены на эксклюзивных права многие бренды. Например, российские бренды одежды AMOUR и ALAKRA, которые вы можете купить только у нас. Следуйте своему чувству прекрасного, приходите в ELEN DAN. &amp;lt;/p&amp;gt;</value></property></item></items>