<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="content:content" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>О нас</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>about</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"><value name="inside-image1[1].jpg" description="one">iblock/367/l1yq3u74kyhypx6osxj29h5bcgfxvbrb.jpg</value><value name="inside-image2[1].jpg" description="two">iblock/442/qo77dpmsnd2avgrq0fj23sljkh0wpnff.jpg</value><value name="map2[1].jpg" description="map">iblock/3d6/zi06u2rrod55zw8thabweca2lzsx4cwj.jpg</value></property><property name="text"><value description="about">&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Все вещи созданы в штучных экземплярах с вниманием к каждой детали. Идеальный крой и&#13;
                                трендовые модели в Pantone сезона, современные и качественные ткани.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Мы ценим эксклюзивность, которая помогает нам подчеркивать вашу неповторимую&#13;
                                индивидуальность.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Мы научим вас виртуозно играть со стилями и создавать casual и sport-chick образы и быть&#13;
                                всегда одетыми по dress code офиса или любого светского мероприятия.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Мы не гонимся за массовостью.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Мы покажем, как одежда формирует стиль и декламирует ваше Я окружающим.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Наши стилисты помогут вам не только подобрать вещи из наших коллекций, но и составить&#13;
                                аутфиты, миксуя новые вещи с имеющимися у вас. Вы не приобретете у нас ни одной лишней&#13;
                                вещи, которая бы не подходила вам и не вписывалась в ваш гардероб. Осознанный шопинг под&#13;
                                контролем стилистов ELEN DAN.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;</value><value description="map">&amp;lt;h3&amp;gt; Москва, ул, наб. тараса шевченко дом 3, корпус 3 &amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt; В нашем магазине представлены на эксклюзивных права многие бренды. Например, российские бренды одежды AMOUR и ALAKRA, которые вы можете купить только у нас. Следуйте своему чувству прекрасного, приходите в ELEN DAN. &amp;lt;/p&amp;gt;</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Публичная оферта</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>offer</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>12</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"/><property name="text"><value description="offer">&amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;1. Термины и определения&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                1.1 Интернет-магазин (Сайт) — торговая площадка Продавца, расположенная в сети интернет&#13;
                                по адресу &amp;lt;a href=&amp;quot;https://elendan.ru/&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&amp;quot;&amp;gt;elendan.ru&amp;lt;/a&amp;gt;, на которой&#13;
                                осуществляется продажа товаров дистанционным способом.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                1.2 Заказ — должным образом оформленный запрос Покупателя Продавцу на заключение&#13;
                                договора розничной купли-продажи Товаров.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;1.3 Продавец — ООО &amp;quot;УК ЭЛЕН ДАН&amp;quot;,&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;ul&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;li&amp;gt;ИНН 7704339723,&amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;li&amp;gt;ОГРН 5157746174427&amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;li&amp;gt;КПП 770401001&amp;lt;/li&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/ul&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Юридический адрес - 119048, г. Москва, ул. Ефремова, дом 20, пом.I, ком. 1&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;1.4 Покупатель (Клиент) — посетитель Сайта, разместивший Заказ в Интернет-магазине.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;1.5 Товар — товар, представленный к продаже на Сайте.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                1.7 Акция — мероприятие, направленное на увеличение объемов продаж, привлечение внимания&#13;
                                потребителей к продукции, проводимое в соответствии с правилами, размещенными на Сайте,&#13;
                                и ограниченное по срокам проведения.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;2. общие положения&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                2.1 Настоящее предложение, а также информация о товаре, представленная на сайте,&#13;
                                являются публичной офертой в соответствии со ст. 435 и ч.2 ст. 437 ГК РФ.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                2.2 К отношениям между покупателем (клиентом) и продавцом применяются положения ГК РФ о&#13;
                                розничной купле-продаже (§ 2 глава 30), а также Закона РФ от 07.02.1992 N 2300-1 «О&#13;
                                защите прав потребителей» и Постановления Правительства РФ от 27.09.2007 N 612 «Об&#13;
                                утверждении Правил продажи товаров дистанционным способом» и иные правовые акты,&#13;
                                принятые в соответствии с ними.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                2.3 Продавец осуществляет продажу Товаров через Интернет-магазин любому Покупателю,&#13;
                                оформившему Заказ на условиях настоящей оферты.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                2.4 Настоящая оферта считается принятой Покупателем с момента оформления Заказа на Сайте&#13;
                                (с использованием формы заказа на Сайте).&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                2.5 Договор розничной купли-продажи считается заключенным с момента выдачи Продавцом&#13;
                                Покупателю кассового или товарного чека либо иного документа, подтверждающего оплату&#13;
                                товара.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;3. Регистрация на сайте и оформление заказа&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.1 Заказ может быть оформлен Клиентом через оператора по телефону (+7 (968) 366 00 33)&#13;
                                или самостоятельно через форму Заказа на Сайте.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.2 При оформлении Заказа на сайте клиент предоставляет в обязательном порядке&#13;
                                информацию о себе: имя, адрес электронной почты, телефон.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.3 Продавец не несет ответственность за точность и правильность информации,&#13;
                                предоставляемой клиентом при оформлении Заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.4 После оформления заказа клиенту предоставляется информация об ожидаемой дате&#13;
                                передачи заказа в службу доставки. Указанная дата зависит от наличия заказанных товаров&#13;
                                на складе Продавца и времени, необходимого на обработку заказа и правил службы доставки.&#13;
                                Ожидаемая дата передачи Заказа в Службу доставки сообщается Покупателю по электронной&#13;
                                почте или при звонке Покупателю. При своем несогласии с планируемой датой доставки&#13;
                                Покупатель должен уведомить Продавца об аннулировании Заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.5 Если Покупателем оформлен заказ на Товар, которого нет в наличии, Продавец&#13;
                                информирует об этом Покупателя посредством телефонной связи или направления электронного&#13;
                                сообщения. Сообщение направляется по электронному адресу, указанному при регистрации.&#13;
                                Покупатель вправе согласиться поставить заказ на ожидание (до момента поступления на&#13;
                                склад), либо аннулировать данную позицию Товара из заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.6 В случае аннуляции полностью, либо частично предоплаченного заказа стоимость&#13;
                                аннулированного Товара возвращается Продавцом Покупателю тем способом, которым Товар&#13;
                                изначально был предоплачен.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                3.7 Продавец вправе аннулировать Заказы Клиента при наличии оснований полагать, что&#13;
                                Клиент не намерен осуществить покупку Товара либо указал недостоверные сведения (у&#13;
                                Клиента уже оформлены и не получены другие заказы на общую сумму от 100000 рублей, три&#13;
                                раза и более Клиент отказывался получать Товары по размещенному Заказу по причинам, не&#13;
                                связанным с наличием недостатков в Товарах, либо Клиент отсутствовал по адресу доставки,&#13;
                                либо не отвечал на звонки службы доставки и прочее).&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;4. доставка&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                4.1 Способы доставки товаров указаны на Сайте в разделе Доставка и возврат. Обязанность&#13;
                                Продавца передать товар Покупателю считается исполненной в момент доставки Товара&#13;
                                Получателю либо в заранее оговоренный пункт самовывоза.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                4.2 Расходы по Доставке товара оплачиваются Покупателем. Исключение составляют акции&#13;
                                Интернет-магазина, которые предполагают бесплатную доставку.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                4.3 Доставка Товара по местонахождению Покупателя, осуществляется силами службы&#13;
                                доставки, назначенной Продавцом по адресу, указанному Покупателем. При принятии Заказа&#13;
                                от службы доставки, Покупатель обязан осмотреть доставленный Товар и проверить его на&#13;
                                соответствие заявленному количеству, ассортименту и комплектности Товара, а также&#13;
                                проверить целостность упаковки. В случае отсутствия претензий к доставленному Товару&#13;
                                Получатель расписывается в доставочной квитанции либо ином аналогичном документе,&#13;
                                предоставляемом службой доставки, и оплачивает Заказ (в отсутствие предоплаты). Подпись&#13;
                                в доставочных документах свидетельствует о том, что претензий к Товару получателем не&#13;
                                заявлено, и Продавец полностью и надлежащим образом выполнил свою обязанность по&#13;
                                передаче Товара.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                4.4 Заказ вручается Покупателю либо назначенному им получателю, либо лицу,&#13;
                                предоставившему документ, подтверждающий оформление Заказа и оплатившему Товар (при&#13;
                                отсутствии предварительной оплаты). Во избежание случаев мошенничества, при вручении&#13;
                                предоплаченного Заказа у получателя может быть затребован документ, удостоверяющий&#13;
                                личность. При отсутствии данного документа либо несовпадения указанных в нем сведений с&#13;
                                деталями заказа или данными Покупателя, в передаче данного Товара может быть отказано.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                4.5 Неполучение Заказа Клиентом в течение срока бронирования, предусмотренного для&#13;
                                соответствующего пункта самовывоза, считается его отказом от Заказа и является&#13;
                                основанием для аннулирования заказа Продавцом и возврата денежных средств Клиенту (при&#13;
                                наличии предоплаты).&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;5. доставка&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                5.1 Оплата Товаров, заказанных Покупателем на сайте интернет-магазина, осуществляется в&#13;
                                рублях РФ.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                5.2 Цена Товара может быть изменена Продавцом в одностороннем порядке. Цена Товара&#13;
                                указывается на всех этапах оформления Заказа и действительна на момент нажатия кнопки&#13;
                                «Отправить заказ». При этом цена на заказанный Покупателем Товар изменению не подлежит.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                5.3 Согласованным способом оплаты считается способ, выбранный Покупателем из доступных&#13;
                                способов оплаты при оформлении заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                5.4 При предоплате Товаров заказ принимается в обработку только после зачисления&#13;
                                денежных средств Покупателя на расчетный счет Продавца. При этом Товар под заказ не&#13;
                                резервируется, и Продавец не может гарантировать доступность Товара на складе Продавца,&#13;
                                указанную в момент оформления заказа, как следствие, могут увеличиться сроки обработки&#13;
                                заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                5.5 Оплата банковскими картами осуществляется через АО «АЛЬФА-БАНК». К оплате&#13;
                                принимаются карты VISA, MasterCard, Платежная система «Мир».&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Услуга оплаты через интернет осуществляется в соответствии с Правилами международных&#13;
                                платежных систем Visa, MasterCard и Платежная система «Мир» на принципах соблюдения&#13;
                                конфиденциальности и безопасности совершения платежа, для чего используются самые&#13;
                                современные методы проверки, шифрования и передачи данных по закрытым каналам связи.&#13;
                                Ввод данных банковской карты осуществляется на защищенной платежной странице АО&#13;
                                «АЛЬФА-БАНК».&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                На странице для ввода данных банковской карты потребуется ввести номер карты, имя&#13;
                                владельца карты, срок действия карты, трехзначный код безопасности (CVV2 для VISA или&#13;
                                CVC2 для MasterCard). Все необходимые данные пропечатаны на самой карте.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Трехзначный код безопасности — это три цифры, находящиеся на обратной стороне карты.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Далее вы будете перенаправлены на страницу Вашего банка для ввода 3DSecure кода, который&#13;
                                придет к Вам в СМС. Если 3DSecure код к Вам не пришел, то следует обратится в банк,&#13;
                                выдавший вам карту.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Случаи отказа в совершении платежа: - банковская карта не предназначена для совершения&#13;
                                платежей через интернет, о чем можно узнать, обратившись в Ваш Банк; - на банковской&#13;
                                карте недостаточно средств для оплаты. Подробнее о наличии средств на банковской карте&#13;
                                Вы можете узнать, обратившись в банк, выпустивший банковскую карту; - данные банковской&#13;
                                карты введены неверно; - истек срок действия банковской карты. Срок действия карты, как&#13;
                                правило, указан на лицевой стороне карты (это месяц и год, до которого действительна&#13;
                                карта). Подробнее о сроке действия карты Вы можете узнать, обратившись в банк,&#13;
                                выпустивший банковскую карту. По вопросам оплаты с помощью банковской карты и иным&#13;
                                вопросам, связанным с работой сайта, Вы можете обращаться по телефону: +7 (499) 995 12&#13;
                                13 Предоставляемая вами персональная информация (имя, адрес, телефон, e-mail, номер&#13;
                                банковской карты) является конфиденциальной и не подлежит разглашению. Данные вашей&#13;
                                кредитной карты передаются только в зашифрованном виде и не сохраняются на нашем&#13;
                                Web-сервере.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;6. Возврат товара и денежных средств&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.1. Возврат Товара, реализуемого Продавцом, осуществляется в соответствии со следующими&#13;
                                условиями возврата.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;6.2. Возврат Товара надлежащего качества&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.2.1. Покупатель вправе отказаться от заказанного Товара в любое время до его&#13;
                                получения, а после получения Товара — в течение 14 (четырнадцать) дней в розничном&#13;
                                магазине, и 7 (семь) дней (Интернет-магазин), не считая дня покупки. Возврат Товара&#13;
                                надлежащего качества возможен в случае, если сохранены его товарный вид, потребительские&#13;
                                свойства.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.2.2. При отказе Покупателя от Товара Продавец возвращает ему стоимость возвращенного&#13;
                                Товара, за исключением расходов Продавца, связанных с доставкой возвращенного&#13;
                                Пользователем, Покупателем Товара, в течение 10 дней с даты поступления возвращенного&#13;
                                Товара на склад Продавца вместе с заполненным Покупателем заявлением на возврат денежных&#13;
                                средств.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.2.3. Если на момент обращения Пользователя, Покупателя аналогичный товар отсутствует в&#13;
                                продаже у Продавца, Покупатель вправе отказаться от исполнения настоящей Публичной&#13;
                                оферты и потребовать возврата уплаченной за указанный Товар денежной суммы. Продавец&#13;
                                обязан вернуть уплаченную Покупателем денежную сумму в течение 10 дней со дня&#13;
                                предъявления подобного требования.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;6.3. Возврат Товара ненадлежащего качества:&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.1. Под товаром ненадлежащего качества подразумевается товар, который имеет дефекты&#13;
                                (брак). Полученный Товар должен соответствовать описанию на Сайте. Отличие элементов&#13;
                                дизайна или оформления от заявленного на Сайте описания не является признаком&#13;
                                ненадлежащего качества.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.2. Внешний вид и комплектность Товара, а также комплектность всего Заказа должны&#13;
                                быть проверены Получателем в момент доставки Товара.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.3. При доставке Товара Покупатель ставит свою подпись в квитанции о доставке в&#13;
                                графе: «Заказ принял, комплектность полная, претензий к количеству и внешнему виду&#13;
                                товара не имею», либо в ином аналогичном документе, выпускаемого Продавцом, в графе,&#13;
                                предусматривающей проставление Покупателем отметки об отсутствии у него претензий к&#13;
                                комплектности, количеству и качеству Товара. После получения Заказа претензии к внешним&#13;
                                дефектам товара, его количеству, комплектности и товарному виду не принимаются.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.4. Если Покупателю был передан Товар ненадлежащего качества и иное не было заранее&#13;
                                оговорено Продавцом, Покупатель вправе воспользоваться положениями ст. 18 «Права&#13;
                                потребителя при обнаружении в товаре недостатков» Закона Российской Федерации от&#13;
                                07.02.1992 N 2300-1 «О защите прав потребителей».&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.5. Требования о возврате уплаченной за товар денежной суммы подлежат удовлетворению&#13;
                                в течение 10 дней со дня предъявления соответствующего требования (ст. 22 Закона РФ «О&#13;
                                защите прав потребителей»).&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                6.3.6. Возврат денежных средств осуществляется посредством возврата стоимости&#13;
                                оплаченного Товара Покупателю наличными или на банковскую карту, указанную при Заказе&#13;
                                Товара.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;7. Возврат товара и денежных средств&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                7.1. Продавец не несет ответственности за ущерб, причиненный Покупателю вследствие&#13;
                                ненадлежащего использования Товаров, приобретенных в Интернет-магазине.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;8. защита персональных данных&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.1. Персональные данные Пользователя/Покупателя обрабатывается в соответствии с&#13;
                                Федеральным законом «О персональных данных» № 152-ФЗ.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.2. При оформлении Заказа на Сайте Пользователь предоставляет следующую информацию:&#13;
                                Фамилия, Имя, контактный номер телефона, адрес электронной почты, адрес доставки товара&#13;
                                с почтовым индексом города.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.3. Предоставляя свои персональные данные Продавцу, Посетитель&#13;
                                Сайта/Пользователь/Покупатель соглашается на их обработку Продавцом, в том числе в целях&#13;
                                выполнения Продавцом обязательств перед Посетителем Сайта/Пользователем/Покупателем в&#13;
                                рамках настоящей Публичной оферты , продвижения Продавцом товаров и услуг, проведения&#13;
                                электронных и sms-опросов, контроля результатов маркетинговых акций, клиентской&#13;
                                поддержки, организации доставки товара Покупателям, проведение розыгрышей призов среди&#13;
                                Посетителей Сайта/Пользователей/ Покупателей, контроля удовлетворенности Посетителя&#13;
                                Сайта/Пользователя/Покупателя, а также качества услуг, оказываемых Продавцом.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.4. Под обработкой персональных данных понимается любое действие (операция) или&#13;
                                совокупность действий (операций), совершаемых с использованием средств автоматизации или&#13;
                                без использования таких средств с персональными данными, включая сбор, запись,&#13;
                                систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение) извлечение,&#13;
                                использование, передачу (в том числе передачу третьим лицам, не исключая трансграничную&#13;
                                передачу, если необходимость в ней возникла в ходе исполнения обязательств),&#13;
                                обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение персональных данных.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.5. Продавец имеет право отправлять информационные, в том числе рекламные сообщения, на&#13;
                                электронную почту и мобильный телефон Пользователя/Покупателя с его согласия,&#13;
                                выраженного посредством совершения им действий, однозначно идентифицирующих этого&#13;
                                абонента и позволяющих достоверно установить его волеизъявление на получение сообщения.&#13;
                                Пользователь/Покупатель вправе отказаться от получения рекламной и другой информации без&#13;
                                объяснения причин отказа путем информирования Продавца о своем отказе по телефону, либо&#13;
                                посредством направления соответствующего заявления на электронный адрес Продавца.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.6. Продавец вправе использовать технологию «cookies». «Cookies» не содержат&#13;
                                конфиденциальную информацию. Посетитель / Пользователь / Покупатель настоящим дает&#13;
                                согласие на сбор, анализ и использование cookies, в том числе третьими лицами для целей&#13;
                                формирования статистики и оптимизации рекламных сообщений.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.7. Продавец получает информацию об ip-адресе посетителя Сайта. Данная информация не&#13;
                                используется для установления личности посетителя.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.8. Продавец не несет ответственности за сведения, предоставленные&#13;
                                Пользователем/Покупателем на Сайте в общедоступной форме.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;9. Срок действия Публичной оферты&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                9.1. Настоящая Публичная оферта вступает в силу с момента ее акцепта Посетителем&#13;
                                Сайта/Покупателем, и действует до момента отзыва акцепта Публичной оферты.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;10. Дополнительные условия&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45 pt-m-16&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                10.1. Продавец вправе переуступать либо каким-либо иным способом передавать свои права и&#13;
                                обязанности, вытекающие из его отношений с Покупателем, третьим лицам.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                10.2. Интернет-магазин и предоставляемые сервисы могут быть временно частично или&#13;
                                полностью недоступны по причине проведения профилактических или иных работ или по любым&#13;
                                другим причинам технического характера.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                10.3. К отношениям между Пользователем/Покупателем и Продавцом применяются положения&#13;
                                Российского законодательства.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                8.6. Продавец вправе использовать технологию «cookies». «Cookies» не содержат&#13;
                                конфиденциальную информацию. Посетитель / Пользователь / Покупатель настоящим дает&#13;
                                согласие на сбор, анализ и использование cookies, в том числе третьими лицами для целей&#13;
                                формирования статистики и оптимизации рекламных сообщений.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                10.4. В случае возникновения вопросов и претензий со стороны Пользователя/Покупателя он&#13;
                                может обратиться к Продавцу по телефону или иным доступным способом. Все возникающее&#13;
                                споры стороны будут стараться решить путем переговоров, при не достижении соглашения&#13;
                                спор будет передан на рассмотрение в судебный орган в соответствии с действующим&#13;
                                законодательством Российской Федерации.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                10.5. Признание судом недействительности какого-либо положения настоящей Публичной&#13;
                                оферты не влечет за собой недействительность остальных положений.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Оплата и доставка</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>delivery</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>13</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"><value name="inside-image1.jpg" description="one">iblock/367/l1yq3u74kyhypx6osxj29h5bcgfxvbrb.jpg</value></property><property name="text"><value description="delivery">&amp;lt;h3&amp;gt;1. Самовывоз&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Заказ можно забрать самостоятельно в магазине ELEN DAN по адресу: Набережная Тараса&#13;
                                Шевченко, дом 3 к3. Ежедневно с 12:00 до 21:00. Наличие конкретной модели и размера&#13;
                                можете предварительно уточнить по номеру: +7 968 366 00 33&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;2. Москва в пределах МКАД&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Стоимость доставки — 500₽. Доставка курьером с примеркой доступна в день заказа, если&#13;
                                заказ был оформлен до 14:00, или на следующий день, если заказ оформлен после 14:00. Вы&#13;
                                также можете указать желаемый период доставки при оформлении заказа. Оплатить заказ и&#13;
                                доставку можно по карте или наличными курьеру при получении.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p class=&amp;quot;fs-14&amp;quot;&amp;gt;*если вам ничего не подойдет, вы оплачиваете только стоимость доставки.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;3. Москва за пределами МКАД&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Стоимость доставки — рассчитывается индивидуально. Точную стоимость доставки&#13;
                                рассчитывает менеджер после оформления заказа. Доставка курьером осуществляется на&#13;
                                следующий день после заказа. Оплата заказа и доставки производится только онлайн по&#13;
                                карте при оформлении заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;4. РОССИЯ&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                Стоимость доставки — от 800 до 1500₽. Сроки доставки от 2 рабочих дней. Точная стоимость&#13;
                                доставки рассчитывается на сайте при оформлении заказа. Оплата заказа и доставки&#13;
                                производится только онлайн по карте при оформлении заказа.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;mt-48&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;a&#13;
                                    href=&amp;quot;mailto:support@genious.ru&amp;quot;&#13;
                                    class=&amp;quot;button button_full button_dark-border uppercase button_big fs-14 fs-s-12&amp;quot;&#13;
                                &amp;gt;&#13;
                                    Если не нашли ответа на свой вопрос, напишите нам на support@genious.ru&#13;
                                &amp;lt;/a&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Рекомендации по уходу за изделием</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>recommendations</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>14</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"/><property name="text"><value description="recommendations">                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Информацию об оптимальном уходе можно найти на нашем сайте в разделе «СОСТАВ / УХОД»&#13;
                                    для конкретной модели, а также на этикетке. Ниже приведены дополнительные советы для&#13;
                                    разных материалов:&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;</value><value description="items">&amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ХЛОПОК&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Благодаря своей гигроскопичности и текстуре, изделия, изготовленные из этого&#13;
                                    волокна, обеспечивают естественный комфорт и приятны на ощупь. Именно поэтому хлопок&#13;
                                    отлично подходит для изделий, находящихся в непосредственном контакте с кожей. Их&#13;
                                    можно стирать обычными способами, если это допустимо с учетом их окраски и отделки.&#13;
                                    При этом следует принимать во внимание условные обозначения и указания, приведенные&#13;
                                    на этикетке.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ЛИОЦЕЛЛ&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Искусственное волокно, изготовленное из целлюлозы. Обладает исключительным&#13;
                                    сочетанием свойств: мягкое, прочное, прохладное, впитывает влагу и мало склонно к&#13;
                                    образованию катышков. Мало мнется, не дает усадки и легко гладится.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ШЕРСТЬ&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Это натуральное волокно хорошо впитывает влагу, отличается гибкостью, обладает&#13;
                                    значительными изолирующими свойствами и защищает от холода. Изделия из шерсти мало&#13;
                                    мнутся, являются мягкими и теплыми на ощупь и хорошо подходят для осеннего и зимнего&#13;
                                    сезона. Если на них образуются катышки, их можно легко удалить. Следует учитывать,&#13;
                                    что это волокно сбивается, в результате чего изделия дают усадку; поэтому их нужно&#13;
                                    стирать вручную, при низкой температуре, или подвергать химической чистке, всегда&#13;
                                    учитывая при этом указания на этикетке.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ПОЛИЭСТЕР&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Это многофункциональное и очень прочное синтетическое волокно, с низкой степенью&#13;
                                    впитывания влаги; кроме того, оно может накапливать статическое электричество. Уход&#13;
                                    за изделиями из полиэстера прост, поскольку это волокно не дает усадки при стирке,&#13;
                                    не мнется и быстро сохнет, однако на нем могут образовываться катышки. Если это&#13;
                                    произойдет, их можно удалить, обрезав волокна.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ЛЕН&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Это натуральное волокно обеспечивает приятное ощущение прохлады, является прочным,&#13;
                                    низкоэластичным и хорошо впитывает влагу, ввиду чего оно обычно используется для&#13;
                                    летней одежды. Мы рекомендуем стирать изделия из этого волокна вручную, поскольку&#13;
                                    оно склонно к сильной усадке и образованию складок.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ШЕЛК&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Натуральное волокно, которое отличается характерным блеском и приятными тактильными&#13;
                                    ощущениями. Хорошо впитывает влагу. Не допускаются стирка при высокой температуре и&#13;
                                    отжим, ввиду чего не рекомендуется машинная сушка. Мы рекомендуем подвергать эти&#13;
                                    изделия химической чистке и всегда гладить их через ткань.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ПУХОВИКИ И СТЕГАНЫЕ КУРТКИ&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Изделия с наполнителем из натуральных перьев или из синтетических волокон можно&#13;
                                    стирать в стиральной машине. При этом мы рекомендуем вывернуть изделие наизнанку и&#13;
                                    застегнуть молнии и липучки. Очень важно быть особенно осторожным при сушке таких&#13;
                                    изделий во избежание образования комков из перьев. Можно использовать машинную&#13;
                                    сушку.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;КОЖА И ЗАМША&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Изделия с наполнителем из натуральных перьев или из синтетических волокон можно&#13;
                                    стирать в стиральной машине. При этом мы рекомендуем вывернуть изделие наизнанку и&#13;
                                    застегнуть молнии и липучки. Очень важно быть особенно осторожным при сушке таких&#13;
                                    изделий во избежание образования комков из перьев. Можно использовать машинную&#13;
                                    сушку.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;КОЖА И ЗАМША&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Для легкой поверхностной чистки мы рекомендуем использовать влажную тряпочку. При&#13;
                                    необходимости более тщательной чистки рекомендуем обратиться к специалисту по этим&#13;
                                    материалам.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;КАК ИЗБЕЖАТЬ ПОТЕРИ ЦВЕТА&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Ввиду используемых процессов окрашивания, некоторые из наших изделий теряют цвет&#13;
                                    больше, чем другие. Чтобы предупредить вас об этом, на этих изделиях имеются&#13;
                                    этикетки с соответствующей информацией и надписью WARNING.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;ИЗДЕЛИЯ С ДЕКоративными деталями&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Перед стиркой рекомендуем вам всегда снимать с изделий отстегивающиеся детали, если&#13;
                                    это возможно.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
&#13;
&#13;
                        &amp;lt;div class=&amp;quot;g-col g-col_50 g-col_m-100 pt-80 pt-d-45&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;div class=&amp;quot;page-inside__content&amp;quot;&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;h3&amp;gt;Обувь и сумки&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                    Для поддержания обуви и сумок в хорошем состоянии мы прежде всего рекомендуем&#13;
                                    хранить их чистыми, в хорошо проветриваемом месте и, при возможности, с&#13;
                                    использованием элементов, которые помогают сохранить их форму. Если изделие&#13;
                                    изготовлено из кожи, при его чистке не погружайте такое изделие в воду; если на нем&#13;
                                    имеются трудноудаляемые пятна, обратитесь к специалисту.&#13;
                                &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/div&amp;gt;&#13;
                        &amp;lt;/div&amp;gt;</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Контакты</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>contacts</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>15</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"><value name="map.jpg" description="contacts">iblock/559/c4ia02kiidz3ry58xwjc591nuc9cyo18.jpg</value></property><property name="text"><value description="contacts">&amp;lt;h3&amp;gt;Наш телефон&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;a href=&amp;quot;tel:+79683660033&amp;quot;&amp;gt;+7 968 366 0033&amp;lt;/a&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;наша почта&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;a href=&amp;quot;mailto:pr@genious.com&amp;quot;&amp;gt;pr@genious.com&amp;lt;/a&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                &amp;lt;a href=&amp;quot;mailto:info@genious.com&amp;quot;&amp;gt;info@genious.com&amp;lt;/a&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;Наш адрес&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Набережная Тараса Шевченко, дом 3, корпус 3.&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;Часы работы: ежедневно, с 12:00 до 20:00&amp;lt;/p&amp;gt;</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Возврат</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>return</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>16</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="image"><value name="inside-image1.jpg" description="return">iblock/367/l1yq3u74kyhypx6osxj29h5bcgfxvbrb.jpg</value></property><property name="text"><value description="return"> &amp;lt;h3&amp;gt;Сроки возврата&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                В течение 1 недели после получения товара вы можете оформить возврат. Для этого&#13;
                                свяжитесь с нами по телефону &amp;lt;a href=&amp;quot;tel:+79683660033&amp;quot;&amp;gt;+7 968 366 00 33&amp;lt;/a&amp;gt;. Возврат&#13;
                                можно также оформить в магазине ELENDAN по адресу: Набережная Тараса Шевченко, дом 3,&#13;
                                корпус 3. Часы работы: ежедневно, с 12:00 до 21:00&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&#13;
                            &amp;lt;h3&amp;gt;Условия оформления возврата&amp;lt;/h3&amp;gt;&#13;
                            &amp;lt;p&amp;gt;&#13;
                                При возврате стоимость доставки не возмещается. Возврат товара возможен в случае, если&#13;
                                сохранены его товарный вид, фабричные ярлыки и этикетки, а также документ,&#13;
                                подтверждающий факт и условия покупки товара (товарный чек). Для оформления возврата&#13;
                                также понадобится копия паспорта (2 и 3 страницы) и заявление на возврат товара. С&#13;
                                полными условиями вы можете ознакомиться в разделе &amp;lt;a href=&amp;quot;#&amp;quot;&amp;gt;Оферта&amp;lt;/a&amp;gt;.&#13;
                            &amp;lt;/p&amp;gt;</value></property></item></items>